點解杜汶澤講粗口可以咁突兀?

老老實實, 仲有咩人講粗口可以作狀過佢?

好字正腔圓, 大大聲逐字吐出黎咁
明明粗口就係要lur住咁講先帶到個神韻

為講而請，把fans覺得funny

奶西